<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lavori on Mongol Perzen</title>
    <link>https://mongolperzen.github.io/tags/lavori/</link>
    <description>Recent content in lavori on Mongol Perzen</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <copyright>© {year}</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Sep 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mongolperzen.github.io/tags/lavori/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lavori sulla ruggine</title>
      <link>https://mongolperzen.github.io/blog/lavori-ruggine/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mongolperzen.github.io/blog/lavori-ruggine/</guid>
      <description>Stiamo lavorando duramente per preparare le nostre panda per la revisione e poi per il viaggio.
Abbiamo iniziato rimuovendo la ruggine dalla carrozzeria che era uno dei problemi maggiori dell&amp;rsquo;auto.
Ora è perfetta, pronta per la verniciatura e ad affrontare il viaggio!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Primi problemi</title>
      <link>https://mongolperzen.github.io/blog/primi-problemi/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mongolperzen.github.io/blog/primi-problemi/</guid>
      <description>Oggi la panda si è fermata in mezzo alla strada dopo pochi chilometri (iniziamo bene!).
Stavamo andando ad un evento organizzato da Not Professional Climbers a Caldonazzo a cui siamo stati presenti per due serate. Con qualche difficoltà siamo riusciti ad arrivare e a riportarla a casa grazie all&amp;rsquo;aiuto di una persona conosciuta all&amp;rsquo;evento.
Per fortuna non era niente di grave. Era colpa della pompa di benzina che abbiamo già cambiato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prima macchina</title>
      <link>https://mongolperzen.github.io/blog/prima-macchina/</link>
      <pubDate>Sun, 15 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mongolperzen.github.io/blog/prima-macchina/</guid>
      <description>Oggi è arrivata &amp;ldquo;Tom&amp;rdquo;, la prima delle nostre due panda, anno 2002, 1100 cc, 4x2.
Ora è arrivato finalmente il momento di mettersi al lavoro sulle auto, c&amp;rsquo;è molto da fare per prepararle ad affrontare il viaggio ma abbiamo ancora più di un anno.
Ci siamo subito accorti che il radiatore perdeva e lo abbiamo cambiato.
Per il resto la macchina con soli 120.000 km sembra in ottimo stato, ma avremo tempo di controllarla da cima a fondo, smontandola e rimontandola, prima della partenza</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
